11.12「和你Lunch」案被告違宵禁令 遭羅德泉撤銷保釋須還柙

#西九龍裁判法院第一庭
#羅德泉主任裁判官
#違反保釋條件
#1112中環 #和你lunch

D9: 傅（25）

控罪：
（1）參與暴動
（2）在身處非法集結現場使用蒙面物品

上次提堂：
_______________

違反保釋條件：
1. 宵禁令
D9在20/2/2021 2325在旺角地士道街休憩花園內被拘捕，被指違反2300-0700的宵禁令。

- 辯方指D9當晚與兩名友人晚飯後打算回家，惟在公園內流連聊天，不知不覺已違反宵禁令。

- 裁判官要求D9出示安心出行應用程式或登記記錄證明到過哪所餐廳晚飯，惟D9無法出示，裁判官不接納D9吃晚飯的解釋，加上考慮被告有機會再犯事，決定‼️‼️撤銷擔保‼️‼️。

🛑直至下次提堂期間還押懲教看管🛑

（按：D9在步進羈留室前望向旁聽席位置。）

CLS
冇用安心app
就話唔信佢嗰晚出街係去食晚飯

癡撚線

寫紙仔嘅話會入箱架喎
點提供

尼d比朋友累死
明明已經好幾單都唔識醒水

信我....有安心都係違反 因為咩原因都係違宵禁令

想知保釋金係咪充公。。

仲有我想講
警察多到成日跟蹤手足
所以宵禁嗰啲真係要校晒鬧鐘去守

食晚飯唔係最遲十點?

推